怕遲賣仲貴 換樓客睇樓2年終斥985萬購卓爾居3房

怕遲賣仲貴 換樓客睇樓2年終斥985萬購卓爾居3房
23:00 2021/03/22

"......卓爾居5座高層C室成交，實用面積710平方呎，三房套房間隔，今年2月放盤，叫價1050萬元，現以985萬元沽出，實用呎價13873元，減幅6%......

......(買家)經歷過去一年疫情衝擊，見樓價表現硬淨，近期更加速上升，怕遲買更貴，遂加快入市......"

明智的選擇

[驚驚驚] 驚遲買更貴！牽晴間 買家599萬買兩房創新高

卓爾好多蚊